訓左冇睇 想問老鼠準備好打狗未？

樓主好波 G持

？

條柒頭跟住就會爆閘

???

柒左咪推

又燈

收到風
最後係狗咬狗

訓醒喇要 死獌狗

主場打狗最後變和氣收場

吾好再推牙

樓主

和波算唔算中出咗49000？

獌狗

49000

Pish